女神被人中出即飛，搵我埋單

我話我知道佢只係一時大意，我相信你是係純潔的。
再帶佢去東京看櫻花散心
到了東京，佢感動到流淚了。
唔講住先，導演仲要搵我，傾搵素人女演員嘅事，我呢度有個7分素人孕婦啱佢⋯